老老實實 點解冇人屌鳩美國?

用人命換政治籌碼

侵侵屌返你全家都得

關你撚事咩, 關心自己份工同供緊既樓好過啦屌

美國乜都唔理最好？

做得啱都屌？

連登server都係美國，咁樓豬又上